我決定整個ig challenge

Stay at home challenge #stayathome #43days

#hkig

好過玩埋啲on9 challenge

#wuhan#virus

#toxic

有啦，人地stay at home 再做十下掌上壓

不了 要返工

推每日一post exercise x10mins challenge

唔好再challenge challenge

做咁多下
唔想變到the rock咁